Il s'agit d'un projet de site internet basique qui permet la création d'url minifié, projet réalisé en binome


Pour installer le projet il suffit de lancer le script DB_create.sql, et de mettre l'ensemble du site sur un serveur web